//
//  Localizable.strings
//  Toudly
//
//  Created by 김지훈 on 2023/01/09.
//


// MARK: - WalkThrough

// WalkThroughViewController
"Let's Toudly" = "투들리 시작하기";

// MARK: - Edit

// EditTodoListViewController
//TODO: alarm -> notification으로 변경하기
"Close" = "닫기";
"Save" = "저장";
"Delete" = "삭제";
"Bookmark" = "북마크";
"Notification" = "알림";

"Notification Failed" = "알림 실패";
"Notification cannot be set in the past time\nPlease reset the time" = "이미 지난 시간에는 알림을 설정할 수 없습니다.\n시간을 다시 설정해주세요";
"Notification setting failed" = "알림설정 실패";
"Notification cannot be set in the past time" = "이미 지난 시간에는 알림을 설정할 수 없습니다";
"OK" = "확인";
"Notification Setting" = "설정";
"Please change the notification setting to Allow in Device Settings" = "기기 설정에서 알림 설정을 허용으로 변경해주세요";

"Toudly" = "투들리";

// MARK: - Detail

// AlarmDetailViewController
"There are no todo lists with notification\nTry adding notifications!" = "알림이 설정된 투두 리스트가 없습니다.\n알림을 추가해보세요!";
"Notification" = "알림";

// BookmarkDetailViewController
"There are no todo lists with bookmarks\nTry adding bookmarks!" = "북마크가 설정된 투두 리스트가 없습니다.\n북마크를 추가해보세요!";
"Bookmark" = "북마크";

// IncompleteDetailViewController
"There are no todo lists in progress\nTry adding todo lists!" = "진행중인 투두 리스트가 없습니다.\n투두 리스트를 추가해보세요!";
"In progress" = "진행중";

// CompletedDetailViewController
"There are no completed todo lists\nTry completing todo lists!" = "완료한 투두 리스트가 없습니다.\n투두 리스트를 완료해보세요!";
"Completed" = "완료";

// MARK: - Setting

// SettingViewController
"Settings" = "설정";
"Failed to send mail" = "메일 전송 실패";
"Please check the iPhone email settings and try again" = "아이폰 이메일 설정을 확인하고 다시 시도해주세요";
"OK" = "확인";

// TodoManualViewController
"Instruction" = "사용 방법";

// ScreenSettingViewController
"Display" = "화면 설정";
"Set Bookmark Color" = "북마크 색상 정하기";

// FontSettingViewController
"Font" = "폰트";
"NanumSquareRound" = "나눔스퀘어라운드";
"Manrope" = "Manrope";
"NanumBarunGothic" = "나눔바른고딕";
"Suit" = "수트";

// DataSettingViewController
"Delete completed data" = "완료된 투두 데이터 삭제";
"Delete in progress data" = "진행중인 투두 데이터 삭제";
"Delete bookmarked data" = "북마크 투두 데이터 삭제";
"Delete all data" = "전체 투두 데이터 삭제";
"Manage data" = "데이터 관리";
"Notice" = "알림";
"Press OK button to delete %@ data" = "확인 버튼을 누르면 %@ 데이터가 삭제됩니다";
"%@ data deleted" = "%@ 데이터가 삭제되었습니다";
"completed" = "완료된";
"in progress" = "진행중인";
"bookmarked" = "북마크된";
"Press OK button to delete all data" = "확인 버튼을 누르면 전체 데이터가 삭제됩니다";
"All data deleted" = "모든 데이터가 삭제되었습니다";

// AlarmSettingViewController
"Allow notification" = "알림 허용";
"Delete all notification" = "전체 알림 삭제";
"Notification" = "알림 설정";
"Notice" = "알림";
"Press OK button to delete notifications" = "확인 버튼을 누르면 알림 데이터가 삭제됩니다";
"Notification data deleted" = "알림 데이터가 삭제되었습니다";

// OpenSourceViewController
"Open Source" = "오픈소스";

// SettingTableViewCell
"Instruction" = "사용 방법";
"Display" = "화면 설정";
"Data Manage" = "데이터 관리";
"Notification" = "알림";
"Inquiry" = "문의";
"Review" = "리뷰";
"Version" = "버전";

// MARK: - Search

// SearchViewController
"Find your TodoList!" = "투두리스트를 검색하세요!";


// MARK: - Main

// MainViewController
"Su" = "일";
"M" = "월";
"Tu" = "화";
"W" = "수";
"Th" = "목";
"F" = "금";
"Sa" = "토";
"Notification Set" = "알림이 설정되었습니다";
"Toudly" = "투들리";

// MARK: - Storyboard

"Detail" = "상세 기록";
"Find your TodoList!" = "투두리스트를 검색하세요!";
"Settings" = "설정";

// MARK: - UIViewController

"OK" = "확인";
"Cancel" = "취소";
